全城狂賀!!!!小妹戒左4日早餐瘦左2.5kg!!!!!!!!!!!!!!!!!!

聽日食番個坑爹牛肉面賀一賀佢先🚬

短咗2.5年命添

唔好一入黎就咀咒ok?

LZ 6666666!!!!

咁連登有邊個post關你條毒撚事

牛b喔兄弟

skr skr

肥你老母,小妹行可愛路線

留名睇樓主體重反彈

有做開負重🚬

我早餐連下午一齊食都未瘦過

笑9你

2.5磅我就信，2.5公斤無人信

有研究指 唔食早餐既人會更肚

肥

4歲唔食早餐…

終於屙到屎？

屌你個閪原來係個磅壞左,岩岩買左新磅

DLLM 坑爹

好好笑
早餐係一定要食
有冇聽過早餐食皇帝餐
午餐食平民餐
晚餐食乞丐餐(姐係晚餐先係唔應該食
信我 你KEEP住咁既話一定會肥落去

你又知你個套先係岩既

錫啖先

因為人既消化、吸收系統係一樣
好心提你都串人 BTW你喜啦
留名睇變欣宜